2879 - Desvendando Monty Hall
=============================

No palco de um programa de auditório há três portas fechadas: porta 1, porta 2 e porta 3. Atrás de uma dessas portas há um carro, atrás de cada uma das outras duas portas há um bode. A produção do programa sorteia aleatoriamente a porta onde vai estar o carro, sem trapaça. Somente o apresentador do programa sabe onde está o carro. Ele pede para o jogador escolher uma das portas. Veja que agora, como só há um carro, atrás de pelo menos uma entre as duas portas que o jogador não escolheu, tem que haver um bode!

Portanto, o apresentador sempre pode fazer o seguinte: entre as duas portas que o jogador não escolheu, ele abre uma que tenha um bode, de modo que o jogador e os espectadores possam ver o bode. O apresentador, agora, pergunta ao jogador: “você quer trocar sua porta pela outra porta que ainda está fechada?”. E vantajoso trocar ou não? O jogador quer ficar com a porta que tem o carro, claro!

Paulinho viu uma demonstração rigorosa de que a probabilidade de o carro estar atrás da porta que o jogador escolheu inicialmente é 1/3 e a probabilidade de o carro estar atrás da outra porta, que ainda está fechada e que o jogador não escolheu inicialmente, é 2/3 e, portanto, a troca é vantajosa. Paulinho não se conforma, sua intuição lhe diz que tanto faz, que a probabilidade é 1/2 para ambas as portas ainda fechadas...

Neste problema, para acabar com a dúvida do Paulinho, vamos simular esse jogo milhares de vezes e contar quantas vezes o jogador ganhou o carro. Vamos supor que:

• O jogador sempre escolhe inicialmente a porta 1;

• O jogador sempre troca de porta, depois que o apresentador revela um bode abrindo uma das duas portas que não foram escolhidas inicialmente.

Nessas condições, em um jogo, dado o número da porta que contém o carro, veja que podemos saber exatamente se o jogador vai ganhar ou não o carro.

Entrada
-------

A primeira linha da entrada contém um inteiro **N** (1 ≤ **N** ≤ 104 ), indicando o número de jogos na simulação. Cada uma das **N** linhas seguintes contém um inteiro: 1, 2 ou 3; representando o número da porta que contém o carro naquele jogo.

Saída
-----

Seu programa deve produzir uma única linha, contendo um inteiro representando o número de vezes que o jogador ganhou o carro nessa simulação, supondo que ele sempre escolhe inicialmente a porta 1 e sempre troca de porta depois que o apresentador revela um bode abrindo uma das duas portas que não foram escolhidas inicialmente.

&nbsp;

| Exemplos de Entrada | Exemplos de Saída         |
|---------------------|---------------------------|
| 5 <br/> 1 <br/> 3 <br/> 2 <br/> 2 <br/> 1 | 3   |

| Exemplos de Entrada | Exemplos de Saída         |
|---------------------|---------------------------|
| 1 <br/> 1           | 0                         |

| Exemplos de Entrada | Exemplos de Saída         |
|---------------------|---------------------------|
| 15 <br/> 3 <br/> 2 <br/> 3 <br/> 1 <br/> 1 <br/> 3 <br/> 3 <br/> 2 <br/> 2 <br/> 1 <br/> 2 <br/> 3 <br/> 2 <br/> 1 <br/> 1  | 10 |

&nbsp;

### C99

```c
#include <stdio.h>
#include <math.h>

int main(){

    int num, A=0, B=0, i;
    scanf("%i", &num);
    int testes[num];
    for(i=0; i<num; i++){
        scanf("%i", &testes[i]);
    }
    for(i=0; i<num; i++){
        if(testes[i]==1)
            A++;
        else
            B++;
    }
    printf("%i\n", B);
    return 0;
}
```
